盧偉聰有份，張建宗無份，算唔算一個謎？

盧sir為香港服務咁多年，本來2018年就已經可以退休，夾硬先做多一年做到2019年，做咗咁多年最後連歡送會都無人同佢搞，依家本來就應該係享清福既時候，點知仲飛來橫禍，盧sir真係慘...

相反呢張建宗作為政府第二把膠椅，雖然我地廣大市民都對佢鼎力支持，但係喺可惡既老美眼中，居然唔駛制裁？正所謂美帝國主義亡我之心不死，如果唔係老美蓄意分化我地偉大既香港政府，就只係得返一個可能性...唔通........

張建宗談到：「如果你作為政務司司長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團隊不斷前進，你就是政府第二把交椅，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，政府有太多蠢人他們辦事都是以我為主，行政會議經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是司長。」

美國玩分化

架空左張建宗

好柒 假假地都係第二張膠椅
俾人直接叫佢收皮
唔知宗宗有冇俾Carrie用膠拖掌摑

第一回合姐

班撚樣以為自己冇事

宗仔係鬼

分唔到樓上班人真心定假膠...

捉鬼

邊個話你知得一輪制裁

咪就係

實有人係鬼

督灰狗張建宗

幾時俾人一棍打得昏死過去

張建宗：我滑不溜手呢個外號唔係浪得虛名架

第一波之嘛

嗰陣班狗無大無細係咁撚政務司長喎

代狗道歉脫離制裁

美國都知佢係廢閪

係 廢 閪

張建宗簡直係香港公務員嘅典範，完全展現出多做多錯 ，少做少錯 ，唔做唔錯呢句公務員嘅座右銘

當年薯片vs 柒婆
hk01: 得建宗得天下

非常無聊

張生有代警隊道歉
但俾林總統屌